iPhone 8 實機照流出：致敬 iPhone 4，Touch ID 整合至螢幕

咁撚厚 唔信

明顯戴左套

可唔可以解釋下點解部機咁厚但鏡頭仍然都係凸出黎

其實無框真係好咩
點拎個mon 都會俾隻手遮住

唔通粗框好咩

有無細機

個趨勢係咁
你唔咁做好多客會走
依家apple 絕對唔會堅持自己嘅理念，一味睇market 想要乜就出乜
出大moon 機就知

我覺得而家咁都ok la

但係無框好易誤觸

以前無multi touch 手機, 所以要引領消費者

而家飽和哂, 比消費者引領返好正路既商業手法

不過我覺得就算apple堅唔堅持
依家iPhone條邊又真係粗得唔合理

幾靚

遲d好似戴介指咁拎手機

誤觸 iPad mini年代已經無問題

apple 無錢搵人design 個layout，一定係咁

其實唔會
用過sharp 302

最怕都係單手用個時 掂邊緣位手鬆

嗰舊乜鬼iRing可以發達喇

屌你睇黎個鏡頭真係打棟

個條邊好有3gs味

要打橫部機玩AR

實機相都出埋睇黎係真

我買埋你地個份

幾女J呀正面

關BMW 咩事

正呀喂

柒

冇得用mon 貼

其實打直嘅作用或者差別係咩

邊撚度敬致iphone4？

柒到爆

Dog run

覺得唔柒 一定買
唔好被代表我

厚度

個鏡頭

technical issue

6plus 用家表示一定鳩衝

信嗰個都昂鳩

咁撚厚都冇3.5 mm

咪撚on9啦
touch id 係機背啊

點解個個都覺得幅圖個窿係touch id

到時先算啦 每年未到 成尻日亂尻咁嗡

6s同7細機算唔算

後面個窿會唔會係好似apple watch 咁差電

蘋果又準備定棺材等死多次